仲all in港島？ 打游擊呀

是咁的。
今時今日仲見到有人吹雞港島
主張和理非三百萬遊行咁話
講真望住928 929都知冇可能啦
唔係話冇咁多香港人想出
而係依家嘅港府唔會再容許你咁做

仗係要打 但唔係咁打
上兵伐謀 善之善者不戰而屈人之兵

我地冇人冇資源策略都冇埋打條毛？
咩叫打游擊？

敵進我退 敵駐我擾
敵疲我打 敵退我追

阿爺當年都係靠打游擊先有今日
依家用到緊急法落老解so what?
咪由佢玩囉有咩所謂？

依家黨鐵商場閂哂
擺明你一出就隊冧你
請問硬碰硬對我地有咩好處？

相反試諗下
如果全世界合作一齊玩失蹤
佢咪一定會開翻解禁
佢開翻我地咪再出
再封再匿再開再出

退一萬步講，就算真係好想出
都唔應該再all in港島
呢個月出過港島打仗嘅都知有幾難走

真心要玩咪快閃打地區打陣地戰囉
呢度搞下，個度搞下
Popo黎咪閃，走咪翻轉頭玩過

拿 克警就得三萬
玩都玩死佢啦

不如大家想像下班popo跑勻十八區又拉唔到人踢垃圾桶個畫面？
其實都幾治癒呀

拿 要講嘅就講哂喇
戴翻個頭盔先
以上純粹個人意見
但無論出唔出
出邊度又或做乜嘢都係各位嘅選擇

點都好唔該唔好死
聽日唔係 End game
我地要留住條命煲底除罩相見唱榮光！

推

Push